長洲木頭車賣港產蘋果酒 蝕住做：靠積蓄幫補

每逢周末，長洲除了人山人海的遊客，海傍小路上，還找到推着木頭車，叫賣着自家製蘋果氣酒的David，讓這小島除了魚蛋、糯米糍等惹味小食，還多了三分清爽怡人的甜美酒香。

已經蝕緊
冇酒牌(警察管)仲要擺街(食環管)
再上報被祝福

加速消失

加多兩條
酒係應課税商品…逃税
屋企做非法食品加工場

賣酒唔駛酒牌
係賣酒加提供場所比人坐低飲先要

唔通士多都有拎酒牌咩

即係產品唔受市場歡迎

45蚊枝 80蚊兩枝有啲貴喎

四十五蚊支揀長洲賣

簡單講即係做唔到轉頭客生意
無人會入長洲專登同你買返

佢唔似其他手工啤咁喺網上無得賣，好難搞

蘋果本身係外國都少人買

點解d人成日可以自己整手作曲奇手作蛋糕賣？
唔洗食品生產牌？自己係屋企廚房整完拎出街賣？